Bidden bespreek het met mij; bid voor mij om te zien dat het een beetje duidelijker en teach me how.
een beetje nuttig."
Dokter Manette zat te mediteren na deze serieuze woorden zijn gesproken, en Mr. vrachtwagen niet op hem.
"Ik denk dat het waarschijnlijk," zei de dokter, breaking silence met een inspanning, "dat de recidief u beschreef, beste vriend, was niet helemaal onverwacht door haar onderwerp."
"Was het gevreesde door hem?"
